毒撚秒回

秒

好

又唔開po

唔sick開

扮

珍呀

又係紙仔開post

大佬嚟

你地唔肯開

今日last day

轉工？

魚唔過溏唔會肥

聽日放大假

報左野雞了

終於上水

7.7

yoyoyo

9.9

Yo

今日心情好

你食屎

咩事心情咁好

不了

其實我都唔知

好眼瞓啦

訓囉

日日心情都咁好

改左名就冇人認得我

Who are u

我都冇人認得我

呢到跟本冇人識拖鞋妹

想取代刷鞋妹個位都唔得

刷鞋妹又是誰

我也不知道，我只知道佢識得你地

禾吾sick渠

死5p

滾開

Ok

吓

上

點解啲人咁中意用sc
成日都震震震唔煩咖咩

震到燥底

冇人sc你 ？

就係太多女搵

bb

扑佢

正啦你

樂觀啲好

是啊會比人嫌煩

威

所以我成日都會比人嫌煩

言重
細佬我都只不過係small potato

你好煩

sor

心照

Sor x2

放工

正

我又用翻sc

用sc有咩問題

原來就係妳成日震9me

輸入中又震
收野又震

所以我通常都較靜音

有用咩

bb我又用

用還用 唔好成日震我
嬲咖

我都冇你sc

好彩姐咁

好有用
成日有人搵都好煩
較哂靜音 清靜哂

不會震u

唔會用 毒撚無人陪me傾

等我陪你

個apps ho lun mk

我都覺
好多港女都要儲火

友誼象徵

儲火都要屌
你地女神or女朋友要你地儲咁你地儲唔儲

分手

毒撚

講下姐
邊有人會同我儲啊

態度正確

wfc 佢叫我就要做 ？ 我又唔係狗

符合標題

你地啲女神一定好樂意派兵糧

如果肯儲下火就有女
我狗衝咖喇

你又唔好咁諗
咪當哄下佢開心or互相遷就囉
但點解你地諗嘢咁偏激㗎

我甚麼都不是 我是二等兵士

咪係 咁偏激既你地

25

好慘

符合主題

屌i7p個耳機壞左
但屋企有個i6耳機
但個個耳機線轉換器唔撚見左

女姐 洗鬼哄咩 溝條女番黎要教架

認真呢

好認真

邊班mk係到用sc

@廢紙仔

Eat banana la fd

我地毒撚要團結 杯mk

對

毒撚們加油

cls

佢地班偽毒暴走左

打倒mk

你mk 樓上有人話架

唔準你打自己

收到風 你先最mk
人稱你做mk蕉

唔好再掩飾啦你

不了 你應該成日聽班mk亂屈毒撚

我成日都聽你屈我

仲想屈我

從來唔屈人

毒撚大亂鬥post

你連自己都呃埋啦

小心啲 呢到好危險

成日老屈我 居心何在

邊個負皮個post

我

個post好臭

Sor 我啲毒撚味臭親你

畀自己臭親

好眼瞓但帶咗con

愛我啤酒

除左佢再訓

如果你說 你不愛我

唔係屋企呀

又一日

好飽

who summoned me

等位食飯

飽

你好過分！

食飽

不是第一日既事

我都飽

叻

Yes

放假
聖誕icon好正

點解我又冇

你廢

訓

咁早

食左成肚氣

正 食氣先爽

呠

Hi

好臭啊清

好凍

有冇著多幾件衫保下暖啊

好窩心唷

hug u bb

你喜歡就好

hi

嗚哇

又點

好寂寞

入黎傾計
比啲溫暖你

Mo

冇人約冇人搵 好似沒晒朋友咁

係到識新朋友仔

返歸

小心啲

小心廢紙跟蹤你

我會忍住 ok?

好窩心啊

LM

聽日試下九一分界岀街

果然毒撚是沒有存在感，我都係摺埋算啦

今晚是咪平安夜

聽晚先係

點認

All back is better

too mk

U are mk

i am not

禮拜六都咁靜
有街出真好

成班都係toxic faker

唔係訓教都唔得嘛

早晨

咪就係

聖誕節仲出街
仲細咩

佢地有女溝有女陪嘛

聖誕節出唔出街
同細唔細無沖突咖喎
人係要社交

聖誕冇人約

咁認真做乜9

打機呀

食雞

因為呢個係認真post

一陣打

我死左呀

渣ga

沙場好垃圾

又係時候去溝仔

你廢就廢

睡公主carry我

帶你食雞

帶埋我

ok 你幫手執包包同彈就okay

你又知我係咁玩

行係我後面就可以安心食雞

tk你搶哂你d裝

咁就冇咩可能食到雞了

成日無上過水

仲以為你個果啲無朋友既憤青

去邊玩黎啊

去咗踢波 成三個月無踢過

啊 垃圾電腦

玩唔到？
換機啦

有冇入波

錢呢

返工

無

下次加油 入佢波

好耐無踢 比人入就有份

5k換唔換到食到雞嘅機

掂既

應該得

有冇人未訓

冇

人呢

平安夜

沒有人

又得返我一個毒撚

聖誕夜

咁快就冇曬人

垃圾post

hi 咁多位
聖誕快樂

真係 都冇毒撚入黎既

聖誕快樂啊清

single dog single dog single all the day

唔快樂 番工做到仆街

收幾點啊

Thats me

冬眠嚕

醒喇

2018再搵我

今晚做乜好？

打機

請不要冬眠

秒！

掂！

揀女啦 要個大波既先

自私

你又北上啦

木錢

分回

渣

各位平安夜快樂

好撚on9
今日走咗去返工
放工仲要知道咗啲唔開心野

我今日都要返工
咁你試下唔好刻意去諗喇

昨晚bbq加唱k
結果病左

好辛苦

今日係無晒毒撚

唔明點解今日我都走咗去返工

我又走了

減少空虛感

走囉

食女啦朋友

不了 哪有女

有

又扮

wohoo

聖誕快樂

無啦啦屌尻我果條垃圾上水未

who

Empoleon
唔撚知佢邊位 屌屌屌 你老母 無啦啦屌尻我 上水未丫仆街 問你屌乜尻丫

咩事咁燥

咪條友唔知做乜無啦啦屌我 點知佢做乜

打比你定點

呢個世界好多痴線佬
小心啲

咩阿咪上幾個回覆 我都唔知佢邊個 on99

唔好比啲痴線佬搞壞自己心情啦

想拍拖

有冇心上人先

陪熊b咋

I

今晚返工:( 今日無野做

做咩唔約人出街玩
Btw返咩工

你都無約我

以為你有約

一睇就知我無

好難講

無了

扮哂野

你就扮曬野 我仲攤緊係床到

姐係本身有啦

你就好
我都想攤係床到

我 琴日成晚係屋企 冇出過街

我真毒 第32年平安夜係家中過了

人生無意義了

我都係單機落去啲公園仔頹行炸

有既

我都想拍拖

咁上啦 仲等咩

咁咪你溫柔既一面追返個女孩子返黎
Easy

慘過係屋企

有咩做

扮工等收工

都未返工 今晚先丫

返wt

成日太溫柔，無用的

岩 一把車落去

有咩 搵唔到

Pt

Wt pt

ptbf

嘻嘻

搵你肥雞啦

我之前講話約個女仔，我覺得應該無咩可能再追到
無目標了

我都搵唔到其實

你有冇約佢呢幾日出黎行個街食下飯同睇戲先

人地大把活動
問親都無左件事
算吧啦

咁就搵過第二個啦

一到夜晚就見真章

好暖

hug me

用暖包

me 係暖包

你地快樂嗎

對喔

眼訓

我就出去了

可唔可以同我講句加油

比人放飛機

mk

加油呀朋友

明白你心情

搭巴士順便訓一晚

加油

陪仔仔訓一晚

你

你就好啦

唔係我

講緊你呀

你做咩唔訓

我怕魚仔凍 所以都係唔陪佢訓

好彩熊b唔怕凍

熊b有著衫

佢地本身都唔怕 裝飾黎咋

佢地都要著衫，廢時比你睇蝕

咁都比你諗到

緊係 你唔好以為我唔知你想點
我提左熊b

你又認錯熊啦

成日都話我認錯

準備落山

Im back

咩事啊
Btw加油啊

買左份聖誕禮物俾自己，好開心

想問今日銀行開唔開

假期好似唔開

26係紅日咩

咬

唉咩

好似係

如何開口同一個唔認識的人做朋友仔?
假設場地係學校圖書館

Girl?

唔識喎我都
毒撚格
要等蕉仔教你

做返自己 平時點做就照做
一定得除非唔得

蕉仔教學

話咁快放左四日假

你唔係quit左啦咩
呢幾日去邊玩黎

冇玩 做緊廢青

秒我

食啦屌你

平時未試過做

咁就隨心 當同人地傾下計就得 唔洗諗太多
做人就係咁 謀事在人 成事在人 但唔做就咩都冇

有冇人

係 搵我咩事？

我呀

脆香雞翼正啊喂

你不了

我搵蕉仔

佢都話不了

你又唔打機

準備訓了

想食

各位要早啲訓啊
早睡早起身體好

冇人陪我打機

原來想我陪
講啊嘛

男人老狗都唔講清講楚

你地就好啦

我好想打機

交換ok?

我好想旅行

秒？

人人都會唔開心都有佢既難處，我既唔開心真係好微不足道好平常

好呀，咁你買機票

有咩唔開心，講嚟聽下

woooo

打機好D，你就好。。可以同蕉仔打

yo

唔知，剩係知唔開心，不過我好平靜

去下海邊吹下風啦

好多人以為我唔開心得情緒好波動，好唔冷靜。

其實依刻我唔開心得好平靜，無波動 只係一條處於低位既水平線，很平靜

亦似一潭死水

海邊熄曬燈，我怕黑

Ho

又話訓

蕉仔

自己冇野玩

個條link呢？

現在刷牙訓

因咩事唔開心啊
感情問題？

你想玩BOARDGAME?

男人真係信唔過

我想啊 又唔比我join

都得 我宜家在巴士中

好自私啊你地

agger

大富翁

無咩原因

女人更加信唔過

咁既話就要試下凡事都樂觀啲
過份悲觀只會令自己越黎越愁同灰

拜拜

Dont find me anymore

我del你ig同tg先

好MK 自私玩IG

控制唔到，我有depression

我同depression 共存已經係最好既情況，好過俾佢控制住

有冇睇醫生啊?
情緒病應該都有得醫

佢扮有同我ig tg

有，但唔會斷尾

5p 子

呢度長期得2G 好想喊

廢紙逼我要加佢

屌 今日交換禮物換咗隻公仔
真係屌出聲

唔好咩 咩公仔黎架

你地都係

點既樣呀

係咩呀

自己諗

ho mk

can’t sleep

死佬比你秒到

Why

Love ar

唔太眼訓

Sem breaking?

做緊咩

Studying

yessssss

29。。。add oil!!!!!!!

1234

你加廢紙囉

b.b. miss u

5p

覺緊乜呀

幫我

改變習慣好難 所以失去比未擁有過更難接受
有唔少人會唔認同 覺得未擁有過先慘
多數係出於唔甘心 同埋將擁有既野諗得太美好
失去就好似係高處跌返落黎咁
雖然起始都係低點 但個種痛唔係個個接受到
其實我冇咩講都冇野可以講到
大家只可以靠自己 旁人最多只可以支持下你
遇到衰既/無心理你既 只會令自己更痛
精神上支持你

我認同呀，所以我有時會後悔當初嘅我俾機會自己去擁有呢個人
我本來就係一個怕失去嘅人，又重感情
我根本唔應該”擁有”
我認我係自私，我唔想自己再受到傷害，再難受落去
大家知我一直等緊佢，周不時都會喊，所以身邊嘅朋友都好盡力去陪我
但又有邊個明白我有幾痛
或者咁講，其他人冇需要明白，但只少當我考古嘅時候唔好mean我，又或者唔好主動喺我面前講起呢個人。
仲有一點就係，我由好耐以前打從心底就覺得人生係冇意義，只係一個等死嘅過程
當我求下你地，唔好懶正面積極
人生真係好累，累足幾十年之後死左就咩都化為烏有
叫我有咩動力繼續生存落去？

你未必會聽我講去做 但都比個少少意見
其他人唔需要反駁咩咁後生就咁之類既野
試下一個人平淡生活下 唔好日日刻意諗朋友/去玩
初時咁樣係會好難 覺得冇咩野做而好悶
令你好想搵人陪 但捱過就冇事
呢個方法應該係最快比自己平靜 覺得感覺冇咁重
不過身邊唔少人可能會覺得痴線
信不信由你 我只係提出下

唔痴線 其實我覺得返啲多同輩既pt都好有用 最好要同多啲人接觸既 好快覺得唔會冇左邊個唔得

用飲酒做比喻 我講既就係戒酒 唔去接觸
等多一陣習慣左就唔會有唔舒服既感覺
你既方法就好似失去左啤酒 就去試紅酒 清酒之類
去嘗試滿足自己想要既野 當然感覺係會唔同
但當你習慣左就唔會想失去 會依賴呢樣野
不過逃避唔可恥 搵到適合自己既生活方式就得
加油呀朋友

唔可以完全咁講既 始終人係群居動物 有人喜歡寂莫 但冇可能永遠忍受寂莫
如果唔係你我都唔會係呢到講緊野 清靜耐左就想槷鬧下 熱鬧耐左就會想返一個人靜下

好撚正好撚好聽真係

劇黎？

係
不過你應該唔會咁好耐性睇
啲旋律好正

我會睇一半之後棄左

我都係我有興趣果個女仔介紹
我先睇
雖然睇左幾套韓劇公式黎黎去去都差唔多
但係睇睇下就好有代入感
同埋有啲OST姐係類似劇集既歌真係好聽

咁你要睇多啲去攞更加多話題

咩事

我新人你好

你仲老過我

我邊到老

笑咩笑

我一定新過你

耐無見你嘛

新同舊我都會一視同仁

我成日都深潛嫁啦

北上先

去邊先
東門？

東門正 成日半夜上去打邊爐

未知 睇朋友

海底撈

一日遊？
玩得開心啲

識啲野

比卡超嚟 但我唔中意公仔

我地都去啦

Date me la

又有靚仔出pool

叫埋

邊個出pool

me

我最怕嘅係啲人喺我面前講人生應該有幾積極樂觀
我係成日派膠，成日鳩鳩下，成日做俾歡樂人嗰個
所以fd都鐘意痴我，都有女媾
熟嘅fd就不嬲知我內心黑暗嗰邊，其他人一聽到少少我講關於人生觀嘅諗法就覺得我好難理解咁，覺得我應該要積極呀，開心呀，做d自己鐘意嘅野就有意義，仲要覺得我平時成日笑成日派膠，邊有可能係咁消極負面嘅人，然後就有意無意好似驚左我咁
當初ex鐘意我都係因為我成日喺人前笑，到一齊耐左我開始信任佢，就俾我負面嗰一面佢睇，結果人都走了。
光有幾大，影子就有幾大，到底邊個會明我平時用幾大力笑，我喺背後其實用緊雙倍嘅力喊，去死撐住自己
我覺得我情緒有問題 對唔住

送俾我，我好鐘意

毒撚去唔去竹戈

gay

Yes Im gay

借條看看

你就好

過澳洲了

番嚟date你吧

Now??
Safe flight

禾掛住蕉仔

打錯 澳門

去賭錢？

佢掛住聊女

食野

蕉仔真人靚仔

圖呢

有咩好食 豬仔飽？

好多 小飛象 魚次撈飯

咩係小飛象

見過真人

自私約

餐廳名

好耐見過一次

識食

再約

我早兩日約左 不過唔得閒去

唔叫

好呀

仲陪緊媽媽

又屈我

自私食麵都唔理我

date me

毒撚唔去街

真係？

唔開心都係錯，令聽果個樹窿都有壓力同hard feeling

我明

啱啱睇完米奇老尾

打完機

加油啊巴打

夜青

其實咩黎

神奇屋

妙妙屋

冇人

Yes?

放假就冇 人了

其實放唔放假都冇咩人

ching 好得閒咁啵

有冇玩fifa ps4

都冇ps4

唉屌 冇人陪我打機

我有呀 但係聖誕節唔打機

過左啦ching

笑

你來陪me 打

，

無人

點解你咁早

早睡早起

係，到底係龜頭嘅不挽留，定係精嘅不留戀？

咁又過左大半日

時光總不留人
難得過去幸運

好靜

靜啦屌

放假未

放！

去玩未

有咩玩

未呀 唔想玩呀

No ar 無咩嘢好玩

點解你又唔訓

好多夜鬼

網絡慢到呢。。。。

外地係咁咖啦

夠你同我每日激情對話就夠了

又溝女

得2G

夠tg了

。

嗨

秒回 睇過

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

呃人既

點解你又未訓 成晚去左邊玩呀

喺屋企

洗衫

好攰好頭痛，但訓唔到

朋友屋企 但個個訓哂 得自己訓唔著

我都訓唔著

準備執野之後返屋企

玩咩咁開心

偷襲

Bbq 交換禮物同打機

yoyoyo，早晨

新年快樂

換到咩禮物返黎啊

真羨慕
我喺屋企訓左全日

真羨慕
又返工返左全日

呢幾日應該都唔岀街

換左枝可以自己入墨水既筆

都幾好 好似

聽日唔係考試咩

天日考試

嗰個唔係我
我18號考

唔係應該一樣咖咩
我以前個間中學考mock都係聽日就考

好攰又唔想訓

間間唔同

早睡早起身體好

灰咗幾日上一上水先

留個靚名

發生咩事

廢紙巴 近排玩緊咩
悶到拉屎了要

你係咪有玩LOL
不如今晚玩返場

我有呀
今晚十二點後ok?
我ID叫小姐有沒有空

Ok啊
聽日放假

有假放咁正
雖然我都係

呢幾日做咩都無咩心機

有心事？

好冷清

係

深夜好肚餓

食宵夜

諗起都想食

Ching你住新界個邊？
搽少少野再訓啦

聽住歌訓啦
Btw新界係會多蚊啲(好似

我以前都試過
嘈到傻

一開頭真係晚晚都會失眠

有冇關窗訓
班響喉撚自以為很型

你仲有一年要捱

失眠。

我正式回來了

有冇毒撚

食雞上分
爽

返到屋企

打緊機

機都好打

知你有街出 威啦

交換 我都想有人陪去旅行

頂住啊ching

今晚唔好又失眠

打LOL

自己去囉

準備咖啦

打算去邊呀

可能北上

啊！！！！！！

失緊

So bad

走了，拜

好眼瞓 早知尋晚唔睇波

唔好走

邊隊打邊隊啊

阿對車

我都想走

佢老味 真心想喊
2018無行過好運

18年都係過左幾日姐

就係幾日一件好事都無發生過
而家可能要嘔萬幾蚊出嚟

點解既

又失

無咗張單

咩單要萬幾銀

幫30人報班
但無咗張單無得claim錢

下次要小心啲喇

老闆食煙 d煙攻到我好眼訓

唔係應該會臭醒咩

因為我特登抖少d氣 慢慢就腦缺氧 d煙又攻眼搞到眼好乾

辭職

真係要

是但咁
有個人已經唔屬於我地既朋友圈
因為佢又出賣朋友借我地溝女
仲話我地係死毒撚 當我地係佢笑話
成班朋友已經唔鐘意佢 絕哂交
但總某d場合 呀sir生日 有邀請佢參加（但得呀sir 想叫佢）
我地無人想見到佢
我地又要比面呀sir 大家要迫住見面
大家覺得到時有乜方法對依d咁既人

當佢面block曬佢所有野同佢割席

Do緊咩

唔好理佢咪得

無呀
好悶

疴屎爽定扑野爽！
疴屎！！！

屙屎

有情緒病嘅人都想死

垃

我唔想再喺呢度

有冇事想分享下

點解

唔想講

尊重你
加油

又冇人

已經冇曬毒撚

頹廢緊

都唔係秒回既

？

10分鐘前先覆

秒我未

Bye

Sorly

圾

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

今日有咩do

Workworkworkworkwork

文員仔唔係休六,日 ？

我行輪更

今日到我返

1001

收幾點

有排

2000

Wooohooo

推爆佢

真係秒？

撈

靠你喇

Doing what ah

去食飯

同熊b?

但我嘅靈魂會係度

又有新歡

好過冇

同仔食

你講中左 得自己食

食m記

推

拉

久違的我

我都覺

Ching ho ball

?

大家好
呢排成日睇戲
無時間上水搵大家

已經冇曬人

聽日睇戲

又睇

今次又邊套

留名

次次飲完奶茶就肚痛

轉飲其他啦

有冇好野介紹？

我靈魂與廢紙同在

飲茶

好基

王子巴

Halo

有無人睇咗darkest hour
好似好正

美劇？

Woohoo捉到固拉多

咁烈空坐呢

戲啊 上咗無耐

Sorly 我已經同呢個世界脫左節

食屎
自從之前見過廢紙巴你上過一次線就無見過 LOL

矛

琴晚先玩完

有啲咁既樹?
琴日番工
今日都係

你咁忙

幫我含撚ok?

Call g

Ching 好勁仲carry我

未玩已經感受到廢紙巴既操作
只係牌位已經屌打左我

證人
Btw我先係雷個個

玩過就知我幾雷

Agger
完全屈我機

唔洗返工咩？

緊係要
不過過左隔離睇女

Ching你返咩有得有走去睇女

上水了

去邊黎

係屋企

終於連放2日假

咪話甜品

今晚打機 隻手唔斷唔比訓

甜品都有得睇女？

平時都好多女睇
我打完卡仲出左去買左半個鍾珍珠奶茶
就係睇女

半個鐘

有無工介紹
呢排好等錢洗

炒散啦